﻿Янекс CPA "Заказ на Маркете" - дополнение для OpenCart (ocStore)
автор Александр Топорков (toporchillo@gmail.com)
Версия от 19.10.2016

Модуль для OpenCart (ocStore) 1.5.x
Требуется: vQmod (http://code.google.com/p/vqmod/)

Модуль осуществляет подключение к программе Яндекса "Заказ на Маркете".

УСТАНОВКА
---------
1. Распакуйте архив, содержимое папки upload закачайте поверх файлов корневого каталога сайта.

2. Зайдите в папку vqmod и убедитель, что в log-файлах в папке vqmod/log нет ошибок, связанных с установкой модуля.

3. Перейдите в раздел "Дополнения - Модули", должен появиться модуль Яндекс CPA «Заказ на Маркете», нажмите кнопку "Установить".

Модуль установлен. Подробнее о настройках модуля читайте здесь: 
http://sourcedistillery.com/yandex_cpa_pokupka_na_markete.html
